如果五等分少咁個

你地o不ok？

同埋你地會寧願少咁邊個

我會叫你條冷氣軍師上前線

好耐冇見

五大訴求缺一不可

上前線呀，嗌口號有撚用

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

我肥宅，無力遊行，你地加油！

你自己咪又係哩埋喺外國-.-

收嗲拉，邊撚個同你講呀

我個fd話井仔講既，不管你信不信反正唔是信了

屌你老母我日撚日係前線食山埃，你班卡通撚就係背後唱鳩我

五位後宮，缺一不可

我地動物台d人都在二次元抗爭吧，兄弟爬山，勿分化

好似一直都係得四個...